Intel 垃圾牙膏廠 11代旗艦 CPU i9 11900k 性能偷跑流出！連上一代都打唔過！

單核贏少少，多核輸撚晒

8C16T vs 上代10C20T

Intel 執柒咗佢啦

AMD YES

同 notebook 上代10750 六核會輸11代 irisX 一樣
又係靠時脈 屌

AMD喺同樣嘅腳位上做出新嘅cpu
Intel喺同樣嘅cpu底下做出新嘅腳位

牛逼

唔會腳位 點換版呀

ceo 都換鳩埋啦宜家

唔撚係化